架罉定架生？

你地點讀？
架罉
架生

架餐

純碎見到這個wiki 但係我未聽過有人讀架生

架爭